揸緊中指

香港人